# gibberish

Eng: Course work, created in order to study one of the ways to encrypt / decrypt messages - Gibberish, and mastering the C++ programming language with GUI creation technology - WinAPI.
<br>
Rus: Курсовая работа, созданная в целях изучения одного из способов шифрования / разшифрования сообщений - Тарабарская грамота (Литорея, Gibberish), а также освоения языка программирования C++ и технологии создания GUI - WinAPI.